相信利迷同好多時事台手畜一樣，想問一句

你地到底仲想唔想贏！

唔想
屌你老母自己踢個波入自己個籠算啦
重咩鬼賽

路夫蘭似鬼

利迷訴求係咩

五大冠軍